平時喺藍店吐口水呢啲咁有意義既事唔見你哋做

諗得過

Pish

凍撚水

衲dee去藍鋪瀨屎

駁唔到

老納幾時入藍店屙尿屙屎

真

你出殯嗰日